電腦出3.5mm求解

本身用緊喇叭，有個功能係係個喇叭既3.5mm插耳機就會overwrite左佢，得耳機出聲。 之後想轉用sound bar，都係駁3.5，要買d咩配件先可以做到呢個功能呢

sound bar冇3.5mm output？
冇就冇你要嘅功能
一係插機箱前板